區選贏左，但香港仲未贏返。

我覺得呢句中肯
我地無贏到，只係對家仆左街

但睇人仆街真係好開心

毋忘死去既手足
毋忘理大手足
毋忘被捕手足
我地失去了太多人命同自由

只是初步證實民意
長路漫漫
香港人反抗